大家覺得講江恩果個後生仔如何？

2017 年佢叫人買貨
但其實都好保守
睇佢每星期篇文又話劇本AB 咁無零兩可
話升市但又叫人唔好買牛

到上星期join 完佢個分享會
佢話當日係轉勢日，第二日會跌
仆街，點知升左3日
又話2017 係最後升市派對

而家佢話似97，我就覺得唔似喇
而家D 投資人理性左。

佢話今年會跌，我唔敢信。
執書行頭⋯上番33000 先追貨太遲...

𣎴過佢贏錢捐比人我buy ge
下星期買hkd1000 年尾到期29000點牛證贏左捐番少少出黎

賺到錢仲搞分享會 去叫G好過啦

佢開波果期係準
但而家唔多掂

可能佢都經歷緊江恩週期啦...

乜水

我贏錢都有捐錢架
不過捐唔多，捐13%左右
可能捐得少啦
之後係咁輸 都無機會再捐

買本imoney 自己睇
或者Google 江恩轉勢日睇下搵到邊個

贏錢嘅時辰未到姐
但有時都應該慶幸好多人追熱炒股輸錢無自己份

相對地
贏錢都無份

所以慢慢覺得江恩可靠度一般

江恩本人最後都唔掂

果個後生仔成日叫人like 同see all notification

搞到江恩太多人知所以唔準

理論好簡單，100 萬人有90 萬人都識風水術數會有咩事發生？

所以佢成日叫人like 同share 即係慢慢令自己套野失效

比較下，巴菲特的長遠價值投資更加可取！

依條燈撚 開乜佢都中

一開始都正正常常
之後發現開talk開班仲好搵既時候 就日日中中中

條四眼仔，期期imoney都講到好隱晦
字裡行間佢係睇淡
所以期期都講到就黎大跌

另外果個「是街sir」又係
一時又無盡大跌自己出晒貨、個市升又話見底可買

我建議巴打們去買期iMoney睇睇，就一清二楚
裡面有一兩個係真心唔錯
好似叫（圖國斌）唔識打，個音應該係咁叫
佢個虛擬倉唔錯

我覺得佢網上講嘅估錯左fine無問題
但係真金白銀去分享會
又講實第二日/轉勢日個方向係點
但最後與事實相反
呢下真係令人失望

小蟲?

垃圾一條 如果乜撚轉勢日咁準 買牛熊發到pk啦

轉勢日唔等於行相反方向 可以係一個趨勢既開始 你講哂啦
仲要一個月成一半都係轉勢日

你信唔信 反正我就唔信

頂⋯佢個晚話：「咁聽日即係跌囉！」
幾firm咁...
佢講嘅基本因素係淡底聽落合理
但係大師夠話2017 熊市都有好多理據嫁

其實炒股係咪應該要咁有邏輯/理據去睇？
一陣真係上到33000 三爬兩步就到35000 真係多謝曬

先唔講果條X龍

江恩有部份理論work起上黎又真係好中
不過時work 時work 欠缺穩定性 同埋好馬後炮
或者我唔識使用既時機同方法

即係冇用

小龍? 垃圾黎講佢都算top果班

一個月4個轉勢日
每個轉勢日又要留意埋前後1日
一個月22日交易日有12日可以叫轉勢日
cls

信個個真係白痴
好似買馬14隻買左10隻
跟住中左話自己好叻咁

佢識鬼點計轉勢日咩，哂9氣無料扮四條

江恩小龍係唯一一個吹淡話2018有股災

不解釋

我都有睇過下佢寫既野
上年年頭恆指得2萬2果陣
imoney好多人都係偏保守
好似得佢同青姐係講明2017大牛市
當然十月佢話清倉都係事實
但其實如果年頭信佢都執到幾千點既